蘋果日報過千職員。上緊討論區攞錢之前 管理層有冇檢討過架構同產品質素

係另外一個post蘋果員工證實有過千個職員

有冇人知其他傳媒大約有幾多員工？

報館要上討論區問網民攞錢依個啊可能係世界首創

多謝蘋果日報舊年運動中嘅努力有唔少網民俾錢

但係連蘋果日報都應該要改善一下自己質素例如唔好用咁多支持那語言

同管理層你班仆街唔夠錢就問人攞

唔係應該先檢討吓自己產品質素同架構有冇需要養咁多人支出咁大咩？

抄襲紐約時報收費嘅蘋果日報就嚟死一人一個一救佢嘅方法

東方中期報告

點攞錢法

星島(1105)
於二零一九年十二月三十一日，本集團共有約1,425名員工。

唔用支語咁低門檻都唔做
就叫人課金,cls

都未計佢果陣俾現金長毛果d

點知轉頭又會唔會俾左omdb

其實依家有難應該問佢地拎返

正常都唔會既 長期合作關係
有錢就合作 無錢都唔會問對方拎既

同埋肥佬黎無錢咩而家
蘋果日報無錢咋

As at 31 March 2019, the Group had a total of 2,539 employees, of which 1,335 were in Hong Kong and 1,204 were in Taiwan.

咪差唔多

連登仔又教人做生意喇

肥佬黎：計劃通

踩本土同獨派好多年

到今日都未道歉

咪同某d議員一樣囉

之前又開記者會屌,又割蓆

而家手足前手足後

小心你一陣比人話「唔可以鬥黃」, 又話乜「日本社運失敗史」之類廢話

兒登仔已經去到用支那寶都無問題
咁點解蘋果用蝗語又得呢？
個龍門不嬲係飄移架啦

「憑我本事呃到既錢, 點解要拎返出嚟？ 」

咁又唔洗咁既

縱使果d係大部份連登仔,都仲有小部份唔係咁既

連ATV都仲有4百幾個員工
蘋果上千有咩問題

想本土投票比佢時：手足、不分化

奶共大中華時：遣責暴力、港獨無可能、抵死自己玩嘢被DQ etc.

道歉都無句

睇大公報啦你

好多兒登仔話, 用支那寶無問題, 乜嘢多個選擇

話屌, 不如食美心啦, 食美心唔係多個選擇？

用中銀啦, 用中銀唔係多個選擇？

仲黃乜撚經濟圈？ 收皮啦

大中華泛民年年跟支共, 係咁叫日本南京事件道歉

或成日要港共殖民政府道歉

佢地自己就永不道歉

成日諗住一句「不分化」就要受害人忘記自己作為作為惡行
側側膊就係呢d人

《蘋果日報》數年前, 迫害本土派/獨派, 少得過大公文匯咩？

成日吹捧D黑社會，英雄式報道，其實咪個個都扑街黎。

句不分化本來就係為左方便勇武做野

防止蘋果,泛民o係背後搞搞震

先有林卓廷 5:0論
後有白頭佬隻身擋立會

而家白頭佬仲返出黎選?
傻撚左呀?

成日話做大個圈,自己就食黎食去都係d出名黃店

為打卡,難食都照食

咁點做大呀

佢地一直都係選舉大過天

香港整體前途, 佢地唔CARE

睇今日個個PO都針對肥老黎
一係就針對蘋果用蝗語
一係就話蘋果平均人工三萬

五毛大軍入侵連登
即係代表肥老黎告急
連登仔貨金做對了

連登仔又想教人做生意
run一間傳媒唔係你諗得咁簡單囉
千幾人真係好正常
咁都有得屌

你起我底啦
之前我都支持蘋果但係而家要求佢改善質素姐

下下用紅色大字你好叻呀

我真係唔明呢d咩reply黎
唔係討論

一下就話人五毛,咁佢點會有改善呀
你可以繼續含淚,到時佢run得掂咪當你condom咁唔理你

個app 好垃圾
利申：訂閱戶

一陣又俾人紅字鳥

我認同質素
但不認同人手
拉

你睇堆紅字, 就知《蘋果日報》根本唔打算檢討提出既問題
更遑論道歉

佢地打算繼續我行我素,
繼續用蝗語,
將來政局改變, 港共向泛民「釋出善意」(AKA統戰)時, 也會重新迫害港獨
大中華立場也不會改

總之就是, 你提出問題, 是五毛
比錢《蘋果日報》, 就係最正確
不要問, 總之入錢, 入錢, 入錢

明顯就係咁既態度

人手我真係唔識咁多
所以都唔會就呢點抽秤佢

但講真長貧難顧含唔到淚幾多次

《蘋果日報》係認真地唔打算回應問題, 更不會改變

我欣賞大中華膠既呢份固執

好少人係破產在即, 死到臨頭, 都仲可以咁固執

五毛又一隻，請善用起底功能

佢都戇鳩
真心白銀俾錢買都唔提得意見咩

依家呢個狀態，我個人唔會話等佢改善左先訂閱， 而係一路訂閱一路叫佢改善， 隔離已經有熱心巴打開post 詳細講點改善

希望大家對手足態度同語氣好d

拿無左蘋果
黨媒01東方呢D一定會變撚哂大公報咁撚樣
到時香港就得返大公報咁既報紙一式一樣

而家係討論蘋果營運既時候咩?
我淨係知蘋果死撚左香港人得屎食咋
你估個個都識英文睇外國報紙?

呢緊要係呢樣
DQ6變DQ4

我覺得, 就算蘋果倒閉, 也不是壞事

一度門關閉, 另一道門就會開啟

一雞死, 一雞鳴

60%黃呢個讀者群, 唔會憑空消失
蘋果員工會失業, 但人不會消失

自然有其他自由媒體, 去填充返呢個空間

蘋果倒閉, 我會覺得, 只會停止大中華一言堂
變成多元自由傳媒光譜

1000人 有曬實體+digital 報紙
唔過份
當然可優化更好

咁既然佢咁重要,係咪應該做得更好
有更大既責任呀

而家唔用蝗字好難咩?
點解佢初初要用蝗字,唔交代
而家要求佢唔用蝗字,唔回應

淨係一味話,仆街啦仆街啦,無左佢唔得

結束大中華一言當蘋果,

自然有其他自由媒體佔領返60%黃色讀者群

多元化好過一言堂

你啲friend

其實佢大中華立場有咩問題？支持佢嘅就會繼續俾錢，唔支持佢嘅就唔支持，你又唔起檔新野出黎吸收唔支持佢立場嘅人，又屌鳩佢立場做乜？

好啦你又會話屌佢又唔一定要起檔新野出黎，咁你屌佢為乜先？為左想佢改變想佢變「好」？咁唔該就俾d前戲俾d耳語，屌完就走你爽完就算，無野改變過架喎

極度懷疑 上面係同一個人自問自答

又話黃色經濟圈
黃既食店比幾句意見 就大把人話唔好分化
蘋果就大大力咁屌 串人上黎「攞錢」
香港最後一個黃既主流傳媒啦
救咗先比意見先屌唔得既？

個個月當跌錢比佢 個app同網都好撚廢

蘋果做得掂時：
唔用蝗字蝗語？超！駛理佢地咩？我大把錢, 本土派只係少數派, 咪唔會幫趁我囉

蘋果做唔掂時：
依家唔係討論用唔用蝗字蝗語既時候！依家係大家比錢既時候

結論：
蘋果真係唔打算改變

既然係咁, 命運也不會改變

屌你啦
咁多時間唔講等人告急先黎講
想SWING走本身想課金既人唔好課金
係撚咁叫人交代交代
咪撚係度扮中立啦屌你老母

大中華立場無問題

我咪唔支持囉, 咪唔比錢囉

執囉, 唔撚好改

GO AHEAD！

Block左- -角瓶 同HKVDC後冇左一大堆留言

唔洗交代架,改得架啦

點解要死抱不停出血嘅紙媒係？點解要做上市公司？我覺得港燦會館齊阿哥兩項建議絕對可以考慮：
1. 放棄紙媒，改為純網媒
2. 賣咗個上市殼套一大筆 cash

你鐘意啦,討論區黎

一言堂無咗

可以分成10間多元化既

大一統唔等於係好

蘇聯也可以分成十多個國家

改善

成日用頭版呢個POINT
你有幾撚耐冇扲過份實體報紙上手呀
頭版就可以洗到腦 香港冇你冇我係到反共喇
今日先得蘋果一份呀?
會俾佢洗到腦既都係得番班廢老師奶
呢班人 重可以擺得幾耐
10年20年都收哂皮喇

再講係你班人唔撚搞革命
要到玩吊命 愈吊就愈縮
睇你班撚樣可以縮到幾後
縮到再冇能力上街果陣 已經太遲
如果光復左 你重會見到大公呢D報紙?

On9
拉

成個package都好啲

俾d時間佢地啦，冇左嘅話支唔支語都冇謂，改革嘅大前提係要間公司仲存在先得嘎

《蘋果日報》員工似乎真係好驚失業

你睇成報啦 30人就夠

BLOCK啦
我真係無所謂

1000千有幾過份？
人地apple咁多media related公司
印刷 設計 一腳踢 係咁上下喇

起完底
當堂嚇一跳
然後得啖笑
加埋上面個兩隻唱雙簧
生果報真受歡迎

同「建設民主中國, 唔好滅國, 慢慢改革」CONCEPT係一樣

蘋果倒閉, 員工及資源會係自由市場, 分成多間新媒體

繼續用蝗語既, 就會被淘汰

事情就係咁簡單

你的金主如何
你的報紙也必如何

睇下會員名同回post速度
心水清嘅就知係咩人啦
起下底再睇睇
即刻明白左d野

屌你啦
蘋果咁多時間唔告急等人光復緊先黎講
想SWING走本身想獨立既人唔好光復

《蘋果日報》員工回應袁彌明未？

最後黃報你唔救就算啦 日日屌想點
有人話一分十可能重好 你有冇諗過點樣可以吸納到讀者 一間蘋果都屌到咁 第時十間點算？

你有道理
但而家實際情況係唔會可以百花齊放

又批鬥

BLOCK 埋我
之後就可以一地唱好蘋果
好似上緊支那百度咁

按照蘋果洗錢既速度,

佢地自HIGH應該不會過到半年

執有咩問題？無市場就自然會執
你唔會以為有立場就無市場掛？

五毛全面進場

蘋果同大中華派,
到今日都仍然認為可以無獨派既支持
獨派係可以無視的

個心態真係好明顯
佢地真係覺得自己係獨大, 一統黃圈江湖, 高高在上, 你地要聽我指揮咁...

真係仲強硬過林鄭
「堅持用蝗語」真係誓不低頭！

執都係好事嚟

五毛狗出現了
快啲block

有部分連登仔冇錢係常識吧
最多咪唔捐囉

衰到教人做生意
請唔請人都要問過你？

用字方面好小事啫 會改善咪得囉

係，見咁多人屌你你都死撐，無人支持你你都繼續鳩嗡
你執都係一件好事黎

洗乜理左膠式批鬥
Block左算數
一堆手足係出面等緊幫手
係度為左幾十蚊浪費時間
倒不如諗下點支援上庭/有困難手足

出糧都要錢

又批鬥，你班人真係好得閒

今次就預支一年既一億
留名等睇 佢唔改革 一億可以洗幾耐

我有預感半年內哂錢 之後先執左蘋果
再轉做全面網媒

就好似佔中十死士蔡東豪
就咁留低一句我怕了
執左主場新聞
半年唔夠又出黎開間 主場新聞

請認真考慮下開翻風月版

想蘋果收皮嘅立場上，你班人同共產黨一致喎

今日五毛風向：批鬥蘋果

真係

華人賤種，block.

樓主收皮吧

你班五毛訂好今日標題係批鬥蘋果
都幾齊心一口氣出幾個post一齊分化

蘋果日報好心檢討下啦

日日鳩報武漢肺炎fake news，然後又抱怨經濟差

自己有份做成

五毛批鬥post

唔想睇東方
睇下蘋果唔得咩

直覺就話人養好撚多人 傻閪
又唔睇下其他大報人手係點 無資料support
又唔清楚人地內部運作

仲有唔好用支語唔係問題
但你有冇send email比佢地編輯部？
乜鳩都無做 出乜撚野post

樓主垃撚圾出五毛post
起你底又點 起撚完我要屌
五毛

不分化
撐蘋果

估計共產黨最怕呢筆錢係用係抗爭上面
而且就黎6月 又就黎選舉
應該要大量人手 絕對有能力輔助唔同地方既自己人
所以即時有大量五毛心知不妙

拉

其實蘋果死忠既心態
同藍屍好似

藍屍：批評「中國」？你係美國間諜

蘋果死忠：批評蘋果？你係五毛

一撚樣的

根本沒有討論的空間, 也沒有溝通的可能

宜家個世界不嬲係咁

社會越黎越盲目

得正反兩面
無生活, 乜都要講政見之後再講其他野
好似唔洗生活咁LOL

我都唔知係我離地
定其他人離地, 其實好多野根本唔洗去到咁既地步
係大家已經完全抽唔返個身出黎咁

打壓港獨 + 用蝗語既立場上,

蘋果同共產黨一致喎

所謂「佔中十死士」既名, 咪又係蘋果作出嚟

唔知死咗D乜？

當日話林鄭「好打得」, 都係蘋果記者作出嚟

其實已經有另一個post講左依個問題都上左熱門
為乜仲要開多台post仲要屌屌聲

我都見唔少人話蘋果用打壓港獨黎做論點
但如果照你咁講 共產黨應該要供應大量資金比蘋果
而唔係搵幾百人圍住CABLE個門口
意思係共產黨都唔信蘋果既所謂"打壓港獨"
不攻自破

用話打壓港獨黎做論點
但係無實際理由 空隙又多
如果蘋果既係"打壓港獨" 共產黨應該送好多錢比佢繼續"打壓港獨"
而唔係要整死蘋果喎

你問我蘋果有冇野做得唔好？緊係有啦
你問我蘋果係唔係要做得更好？緊係要啦
你問我係唔係只為立場而撐蘋果？緊係啦！

如果你同我講，香港仲有十幾份黃報，我唔怪大家要講質素。即係咁多間黃店，你可以唔食龍門，大把俾你選擇。

但係依家廿三條都黎緊，全港得番一份反共報紙，你仲同我講「講立場都要講質素」？

咁我問你，如果香港得番一間龍門係黃店，你係唔係寧願等佢死都唔幫襯？

咁把炮咪叫人課金囉
好人好姐告乜嘢急

喂 你話蘋果"打壓港獨" 而家有人幫共產黨做同一樣野喎
點解共產黨唔送錢以示支持"打壓港獨"??
習近平傻撚左??

過千員工，但質素咁撚低，搞咩

"打壓港獨" 你當口號呀?
你話蘋果有做"打壓港獨" 咁係咪要叫埋中國人課金先
中國人同胞 台灣獨立自主人 香港國人都應該支持蘋果"打壓港獨"

原來蘋果同港共同罪

你又知佢真係蘋果員工?

訂閱蘋果 咁樣先可以一齊"打壓港獨"
國人 台人 港人 一齊黎訂閱蘋果日報
唔好買其他報紙 蘋果係全香港唯一一份"打壓港獨"既日報
為左消滅港獨 一齊黎課金啦

打壓港獨 唔係口號
訂閱蘋果 中國人 香港人 台人都應該要一齊做

立即拿起手機 點入蘋金 隨便用一個FB就可以訂閱一年
快速方便 中國人 台人 港人 快速實行"打壓港獨" 訂閱蘋果日報

炒人俾人屌得仲勁

睇呢個post就明白中共根本唔洗出手搞蘋果。

你唔支持咪算囉，係無第二個黃紙媒之前，佢管理層改唔改你點知先，你有份開會?係咪今日講聽日改?我就支持咗先，因為起碼佢仲繼續幫香港報導，但如果連蘋果都無埋，睇你班人就有咩講。係唔適合嘅時間討論唔適合嘅嘢，好似撞車咁，唔係救人先，係打卡先一樣，係咪先討論救人，而唔係屌條友係到打卡，重點係邊都唔知，又好似呢單嘢咁，係想佢繼續幫香港人報導真相，定討論佢管理問題?你係員工?你係高層，你討論完會有結果?

炒晒 d 用匪語既編輯

屌完蘋果屌立場好冇？

用蝗語當然要改善，但問題重有邊份報紙可以好似蘋果咁企硬唔奶共。係立場同用蝗字問上，要識分比重。你話黃店食肆都重有得揀，報紙重有邊份可以揀

幾隻曱甴「適當時候」開盡火力抹黑
祝你死全家，88

課係人情 唔課係道理

肥佬黎今年加左花紅人工未

平均每人30000 咁中位數呢？
係人都知高層薪金會拉高整體均值

蘋果真係要注意唔好成日不自覺爆咗手足資料或行蹤，靜靜地贏就得。集中精力去掀露政府狗官啲衰嘢仲好。

屌咗藍媒未？咁得閒批鬥唯一黃媒